七警就被人告 7000警就唔怕啦

警察應該咁樣諗
所以個個都上哂身食咗藥係咁打
你告哂我吖笨

市民更應該咁諗

heidi fb講咗啦，佢地想學當年ICAC就算真係查都要特赦